段祟智與警方談判，表示校方駐守二號橋，學生停止擲物阻塞吐露港，警方會不入校園

收皮攻左兩日

Pushp

留名等睇反口

班狗信撚得過？

即係想逼班學生餓死無物資
然後先再攻
好仆街

屌....校長有前設傾？佢仔女就一定係「示威者」？ on99